
# manejodatos
pruebas de manejo de datos
=======
# ejemplo
ejemplo visto en clase, para cumplir HU2

## requeimientos de instalación

- Revisar y liberar los puertos 80 
- ejecutar `sh install.sh`
- ingresar al adminer y revisar si estan las tablas
- ingresar registros manualmente en la tabla usuarios

